今日成交過1000億,後市好危

認同請按讚

今日成交964.09億，少過1000